[中四至中六入]搵到網有得免費操數+做Mock卷+預測DSE成績

利申：其實個網係我同朋友整嘅～ 想俾各位巴打絲打練數，睇下大家覺得好唔好用
跪求巴打絲打俾下意見
無論係咩意見我都會耐心聆聽！盡快改善！整一個高汁嘅數學網俾大家玩！

冇英文點撚樣睇得明
俾啲band3做啦你

有冇英文版
做緊私補可能有用

係有英文版咖！登入咗之後去「設定」

有得指定「介面語言」同「數學語言」。
用開英文做數嘅同學仔們可以將「數學語言」改成英文！

改完之後直接去做題目就得架喇！

希望答到您嘅問題！
如有其他問題，請隨時提出！

多謝您嘅問題！係有英文版咖！請睇睇樓上

btw 好似好多人都係用英文學數
有冇用中文嘅巴絲揮揮手
利申：我都係用英文學數

輕輕一推

pish

已經唔記得左個帳號同密碼，應該冇得找回番啦？

如果冇 set Facebook / Email ，咁就冇了
其實可以再整個新 account

推

中學雞d data都收

題目係自己出定點？

我地唯一嘅目標就係要俾大家做高汁練習
收data果啲野我地唔做㗎～留返俾 Facebook 做

全部都係我哋寫㗎～不過當然會「參考」下past paper啦

幾好玩 我但啲題目好簡單好單一
利申做緊果個咩練習

絲打做緊嘅應該係「輕鬆練習」喇！
題目會由淺入深，一開始係會俾好多basic question你做 ，確定你基礎穩固先會俾難啲嘅題目你。

如果絲打唔想咁單一，可以考慮試第二啲練習模式，例如 Mock Exam Paper II 同集中式練習。

啱先做咗44題 未㩒submit
彈咗
無record過我做過
做咗成個鐘㗎屌

咁慘！
係點彈㗎？
我聽日即刻向上頭請示增加暫存功能！

pish 雖然已經考完好耐但係支持下

我果陣想做返最後一題
然後㩒咗幾下下一題就彈咗

幾好用 多謝你 努力做緊 最尾會唔會出埋 paper 1+2 大概level 幾？

多謝支持！！！！！！！！！！！！

巴打你真係好慘！可唔可以講詳細小小係因咩彈？
係因為電腦問題定係個網問題？
睇下我地可以點幫您

多謝支持！但係個平台只會計你做 MCQ 既表現，亦即係只代表 Paper II 既 Level；
因為個平台暫時未能夠分析你 Paper I 既表現，畢竟長題目好難網上做…
但我地將來會嘗試解決呢個問題。

不過～～～其實 Paper II 既表現都可以間接（但一定唔係 exactly）反映到 Paper I 既表現～所以都可以參考下～